{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016160?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 아마레 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 ご予約いただいた客室料金は、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金がかかります。 男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認を要請することができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りすることがあります。 また、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間にうるさい騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、あまり騒音を発生させないでください。 客室内の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。 さらに、予約したお客様にはヘアアイロンの使用が可能で、ネットフリックスを視聴することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、何を確認されますか？",
            "answer": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認を要請することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間にうるさい騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間にうるさい騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、あまり騒音を発生させないでください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれたりした場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンを使用したり、ネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、予約したお客様にはヘアアイロンの使用が可能で、ネットフリックスを視聴することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 405
    }
}